中毒都要食燒山

不得不讚佢d豬扒好好食同其他茶記完全唔同

時代係方形碟

紅米係船形碟

呃我唔到既

蛋似鹹蛋超人

有燒山唔怕

佢啲蔥油太咸再咁咸好快練成腎者之石

雜扒

屌你

唔覺太咸太甜喎

屌

要治本必須重口味